英國將實施新規定，禁止新疆涉及強迫勞動產品運往當地

英國外相藍韜文宣布，英國將對企業實施新規定，禁止從中國新疆地區將涉及強迫勞動的產品，進入供應鏈。藍韜文在下議院表示，英國將建立更完善的《現代奴役法案》，加入罰款條例，以及禁止任何不遵守採購規則的企業取得政府合同，政府亦會推出針對新疆為主的出口管制報告。

藍韜文又表示，有證據顯示大批新疆民眾遭到不當對待，原本以為在另一個時代已經消失的恐怖野蠻行為，但實際上，這種行徑仍在國際社會的一個主要國家出現。藍韜文認為，聯合國應派員到新疆地區，調查是否有出現強迫勞動及其他侵犯人權的指控。

可以再大力D